如果棋靈王仲有寫落去...佐為返生都唔夠AI砌

光仔再次輸掉比賽 贏盡掌聲

韓國人都輸咗
日本人點可以贏

佐維可以直接上部嘢身

第一局 ALPHA GO險勝半目 根本係度測試條細路棋力

我單手都贏阿化高啦

佐為返生咪就係部AI囉

Alphago 突然連網並用 Sai 的名字找尋各國圍棋高手對決

佐為咁渣

其實，我就是sai

佐為就係alpha go

正常都單手捉棋啦

alphago對佐為同名人下指導棋

令我諗起哩幕動畫嘅配樂

柒左吾好推

又柒

但係單手你都輸呢。。。

b哥

我單手讓你雙手又點話

Ontop sick ball

比佢行先又點話

吾

典?

留名睇雙手捉棋

藍波都有，吾明典解捉棋冇